冇工返，你哋會做啲咩？

？

Hea

食訓煲劇上網

看啲香港人搶完可樂，再搶啲咩咁囉

做以下呢件事

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

日日睇Amazon買口罩

好期待仲有咩嘢可以搶

啱

好似睇股票咁

諗住學下玩股票

打丁

每日煮一道新菜式